政事台？

突發：陶傑Live話會告蕭若元誹謗！！！

如果泛民真係總辭，大家會唔會原諒佢地?

泛粉，係你地將泛民送入地獄

梁啟智：就係要留響第一排篤眼篤鼻

蔡子強：議員無理被取消資格是大事 認同民主派要總辭

「總辭與否」覺唔覺得以後無必要再投立法會？

Dead body死咗了

今次算唔算係助攻2年前既焦土策略

湯家驊驚總辭， 依家 我買一個都唔敢DQ。 Let's see.

【民意調查】一句講曬，撐19定燒山

羅嘉良撇妻女 秘密返港求診

區議會應否總辭配合？

議會抗爭已經無用？呢家究竟要做咩？

冇咗立法會就得番區議會

延任議會︱ 梁家傑稱議會戰線玩完 盼港人保住道氣：認命移民香港就玩完

梁游DQ到今日泛民DQ只係短短4年

泛民唔總辭嘅出路就係做勇武派

明年立會選舉係關鍵一戰

［投票］如果泛民拒絕總辭，大家會唔會接受？

全部熱狗都應該要收皮死全家

曾經支持過熱狗既需唔需要道歉?

陳雲：普京執政一生，本想遇到陳雲，但最後等到特朗普，也算不枉此生。

18年：鄭松泰稱不在意議席的得失，議席只是推動「永續基本法」手段；20年：鄭松泰宣布留任議會繼續為市民服務。

鄭松泰:我流的是中國人的血

認真想知有幾多連登會員係支持same-sex marriage

楊岳橋：今次真係耶穌都留你唔住

鄭松秦：總辭吧，這個議會沒有存在的意義。

有無人知呢幾條友做咩事?

蕭生有嘢同泛民講

九巴舊車最後一日服務 巴膠衝衝衝

鄭松泰表明，一入議會便立刻辭職。（2016年3月6日）

鄭松泰：中共是議會話事人非第一日知適 泛民已失總辭時期欠乏政治壓力 他會留下

鄭松泰：總辭吧，這個議會沒有存在的意義。

熱血公民無出賣選民

見到阿泰留守議會，個心就定了

鄭松泰：瘟疫政治下，世界難撈。

「有圖」鄭松泰是我們心中的紅太陽！

鄭松泰今日決意留低即係證明呢個傳聞係真

相信泰博 繼續支持熱血手足

鄺仔層樓點算?

天氣轉涼冇得喺被窩入面睇YouTube硬係差咁啲嘢

立法會議員職務是中央委任 議員無權辭職

鄭松泰FB：四位議員全部DQ 法庭宣判四位議員全部DQ。總辭吧，這個議會沒有存在的意義。

黃毓民：鄭松泰係垃圾 人渣 唔好再係我面前提鄭松泰呢三個字

黃世澤：黃毓民仲講總辭呢啲妖論就正宗賣港賊 2017-07-14

［總辭］劉細良拆局：大局為重！幸災樂禍過晒火，要問清楚最大嘅敵人係邊個！

［DQ］劉細良：這時候，正常港人矛頭是指向中共，而不是對泛民幸災樂禍！

李慧琼：警告政府他們不會事事支持；陳健波：官員勿「遊花園」

HololiveCN成員全畢業，小粉紅鬧事終自食惡果

「變態架你」殘廁情侶片

殘廁情侶去完便便(有片）

鄭松泰先生, 原來係北京大學博士

謝偉俊：建制會扮演反對派 日後較辛苦

倫敦金男𡁻完鬆 直擊大肚港女上門搵賤男

啱啱飲水嗆到 懷疑係俾deep state刺殺

高志森：一哥演技比當年進步

拜登他都坐不穩 要等～

三十頭嘅你 會揀去英國定係加拿大？

有冇人可以解答我點解黃絲咁憎梁游？

黑洞
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

蕭生：我覺得美軍拎Dominion單野，非常可疑係咪真既

WIKI: 澳門英文''Macao''源自漁民說「你噏乜鳩」「乜鳩」成了Macao

衰到咁也不能氣餒 - 黎智英

（突發）仇B有野食

[CLS]Lunch哥同大波man開show

松泰食美心vs阿澤食kfc

連登又一次承認陳雲

某啲會員真係好噁心，自己覺得人地係pr就可以直接開Post屌人，結果連pr嘅定義都無？

提提各位想係時事台打長文/想理性討論嘅人唔好再入時事台，有班人根本係智障

班熱狗真係社會地底泥，人地吃藍店都唔及你地講賣港言論。

大家点睇泽哥食kfc

係連登講真話就俾人話係五毛

［突發］鄭月娥因違反呼吸法而定罪

抄襲任天堂 中國《原神》成全球收入最高遊戲 專家憂破壞行業生態

(露底) 容樂其：黃絲嫖客走數，欺騙「同路人」妓女

宜家連登俾時事台班仆街騎劫 幾時先可以返番去以前

劉偉聰：泛民總辭非捨身取義

攬炒巴無晒動靜，係未遺棄香港人，任由香港人俾正苦折磨

熱血公民 + 經民聯 = 熱血經民聯 ？

梁美芬生日恥笑鄭松泰

立法會通過無約束力議員議案 制定輸入非本地醫生機制 只有醫學界陳沛然及熱血公民鄭松泰投反對票

點解你哋仲可以用IPhone 成班奶共狗

今日係鼠王芬生日，大家有啲咩想同佢講？

有冇人開始認同陳雲<戴口罩戴到落棺材論>？？

鄭松泰：黃絲指摘黑警粒提子「侵權」；黃絲三次創作「黃提」揶揄黑警冰之呼吸。兩者有何分別？

站務台

發現連登係有既定政治立場，優待黃世澤打手同埋網軍即使違規唔使封帳同埋懲罰

郭榮鏗：退出政圈 議會政治不復再

之鋒與周庭合照 下體離奇濕晒

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

區選一年︱陳梓維化身「滲水KOL」 主打地區工作冧街坊：做得一日得一日

高清多圖，白滑長腿人妻身穿碎花裙姿勢撩人

第四波爆發，議會外既泛民們更要搶佔鎂光燈版位

理性分析：點解燒山咁多人聽？

財經台

劉全：馬雲的螞蟻集團已經無法上市

手撕雞娘娘比人中出到大肚了

鄭錦滿：「跳舞群組」患者只是「如常生活」。取笑他們等行為正中暴政設下的圈套。

點解個個都話沈旭暉走左佬去台灣

大家諗唔諗得起有咩曾經出名既品牌消失左/沒落左？

有無人睇得明Lunch哥寫乜？

敖卓軒支持拜登為何會犯眾憎？

周星馳10憶富豪夢一場空...

[IQ160先知] 鰂魚涌英文叫Quarry Bay 咁鯉魚門英文係？

娛樂台

TVB班人入面，我最希望六號有事！

如果將來支那滅亡解體，美國將廣東廣西送比香港歸入國土範圍，你會點樣管治呢個有1億人口成為新生大國嘅香港?？

杜文澤算唔算露底

啤梨晚報即時討論區 (19)

建制派張華峰在聽施政報告時使用 WhatsApp，詢問今日「甚麼時候來取大閘蟹？」

係時候徹底收哂酒樓皮，廢除支式飲食

一張圖話比你知熱血公民走得幾前

要求體育台哩啲post搬番去政事台

思想sir個垃圾patreon都收4.99USD一個月 杜汶澤收50蚊港紙月費算唔算抵撚到出汁?

杜文澤走bomba 路線玩收錢

鄭松泰：我一點也不喜歡政治，我午餐通常選擇吃齋菜。

杜汶澤(杜狗)哩騷撤出社交媒體算唔算證明大亨嘅熱血時報(Passion Times)走得太前？

[突發]lunch哥下體j圖流出

鄭松秦原來係搞死香港嘅原凶

沈旭暉：搶攻立法會功能組別議席 爭取選出「泛黃」特首、最終廢除功能組別

到底當年梁國雄係講蝦毛定係哈蟆?

【感恩節】鄭錦滿：感謝國師 Wan Chin 成功將香港帶入美中議程，而且排在優先處理地位。

開始步入中年人口齒不清階段

終於退訂左蘋果日報

娛樂台

唔能係掛 連陳潔玲Christy都係偽黃搵食!?

楊岳橋憑歌寄意：寂靜夜深中想到你對我支持～

蕭若元：香港大學係九流大學，九流大學出黎既學生就係咁差

《大灣區下》- 晴天林

陳凱琳父親染左髮！

黃世澤比人怒屌

點睇蕭若元條廢老急急腳del哂誹謗陶傑d片？

姓鄭冇乜邊個係好人

鄭錦滿：唔係幫懲教講說話、洗白，只係唔想有心理準備或需坐監嘅人，被嘩眾取寵嘅報道搞到終日提心吊膽。

陶傑：有人雖然口口聲聲話港獨，其自私而充滿仇恨的民族基因，去到世界任何角落，始終係佢哋所厭惡的Chinese。

老燒其實唔熟美國法律程序同憲法就唔好出黎教人啦 , 講到一舊舊

好想去旅行呀屌你老母 ！！！

HKUSpace到以家都仲係要人番學，係咪痴撚左線？

還押中出片撐黃店 周庭病了！

使徒行者3︱莊思明慘淪為「佈景板」

究竟中共有幾驚Lunch哥

社 運 女 神 周 一 庭 外 表 示 仍 是 處 女 之 身

【辯論題】幾廿歲人應否依賴交通工具？

黃營活該贏不了 - 曾志豪

城管 王進洋 又再次跳出跳入，幫完黑警又扮返清高

【BBC】周庭：爭取民主嘅真木蘭

鄺俊宇 : 林鄭月娥接連犯錯，激嬲阿爺，連建制派都唔撐，林鄭隨時被換走 !

「前中國國家主席江澤民病逝，終年84歲」

［冇圖］如果樓上咁撚樣掛臘肉點應付

唉Sam哥，做咩咁傻為咗廖慧儀自殺呢

鄭松泰：黃絲KOL叫人怒 cut 有線，令部分黃絲動容亢奮，我沒有意見，只想加一個註腳：有線染紅已是兩年前的事

其實移民同炒股都係一樣

痴撚線，快必被拒絕保釋單嘢冇人講，得鄭村泰(泰博講。。。)

梁頌恆近日在各個社交平台非常活躍，包括在收費平台「Patreon」分享昨天（2日）快活谷夜馬的賽事分析

23歲小伙賣麻辣小吃，一晚賣3000元，買車買房替兄還債，人生贏家

黃兆健：「大埔谷」被封，冇得公審唔戴口罩、笑人跳老舞啦，你話邊個最高興？大家加入我哋熱血公民嘅「運頭糖水會」啦！

動漫台

日本動漫又辱華了？《眾神眷顧的男人》《涼宮春日》都中槍

什麼樣的女孩會拍AV？現在這個職業的人最想不開！

叫雞叫中自己條女。。。。

老蕭都屌林卓廷好撚蠢

陳雲：香港抗疫以來，第一宗好消息，張竹君丈夫病逝

陳雲：我今日的評論片段出來之後，許智峯的銀行戶口忽然獲得解禁。

灰姑娘相澤南12件往事 人氣墊底翻身成黑馬影后背後充滿洋蔥

陳克勤：陳雲竟話張竹君死老公是好消息。陳雲除了在網上散播fake news和仇恨之外，就一無是處

鄭松泰：呢幾日，好多人都感到忐忑不安、徬徨無措；如果你有呢種感覺，我可以幫到你嘅就係陪你飲杯咖啡。

娛樂台

26歲TVB江嘉敏呃男人錢層出不窮 玩飲酒罰款遊戲壓榨

體育台

尷尬！韓媒嘲諷中國足球：在搞笑這條路上，你們從未被超越

陳雲: 嶺南大學貴為中國香港的大學，不識中國文化，更為可恥。

陳雲發帖諷刺張竹君喪夫 翌日嶺大旋即「割席」！

出晒事 痾尿有硫磺味點算好

其實袁弓夷點解成日做節目都要孖住兩個人啊？

歐陽靖驚傳婚變！發長文認夫妻失和

【搖擺四州】燒山 : 憑我對法律嘅粗淺知識 , 無論如何都係違憲嘅 !

劉細良：拜登當總統係世紀錯誤 美國國運從此衰退

熱血時報：全民防疫 港人自救 「全民戴口罩」行動

王偉雄：陳雲的目的，其中一個可能是打擊香港的民主運動，另一個可能是以妖言惑眾的手法謀取影響力和權力。

真心想知：究竟人奶係咩味？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

蕭生講呢個咩人來？

攬炒巴最新動向！下一個目標鎖定！

鄭松泰：任內有一件事令我最尷尬及遺憾，就是聽信了「我有投票俾你」的網民誤報高鐵爆玻璃一事。

陳雲：醫療與公共行政

有冇人開始信陳雲講既野？？？

深度文化談 京都大學繩縛講座的白皙長腿Model被神到啦！

誠懇呼籲唔好再鬧拜登，你唔係美國人又鬧佢哋個總統，美國人會好反感

黎則奮：我公開挑機，現特朗普篤定落選，所有聲稱佢必勝既KOL，對美國係完全無知！

鄭達鴻退出公民黨

點睇黃絲淘寶？

攬炒巴出咗名，仲有時間半工讀，真勤力！

懷疑熱血公民同香港人（我哋）生處喺兩個唔同時空......

<突發>原來陳雲二十年來始終如一，零三年已經判斷沙士為假疫病!

鄭松泰：我的 page 會有這類網撚貼舊相留言，相信會俾反應的都是連登仔，佢哋以為咁樣係串熱狗。

「阿周電視」你地班撚樣有咩資格話人呀？

吳志森：根本沒有證據證明選舉舞弊，若有為何只有「民間證據」？

熱狗鄭松泰究竟噏乜撚嘢

黃兆健：黃藍同心「抗疫」，黃絲同《大公報》口徑一致，登確診者大頭相。

盧斯達： 「我去移民，打國際線」

陳雲：如果你們聽命於差役去通緝一名維護病人人權的市民，你地去年係街頭做咩

鄭錦滿:"全港最大犯罪集團"通緝一位老年病人，然後黃色傳媒會登佢大頭相，黃絲瘋狂CLS。 舊年白過囉～～～

擺街站唔戴罩遭途人狙擊 鄭錦滿解釋：公民抗命

光榮飲食：李運強手足，請到警署自首和找立法會議員求助；鄭松泰：要搵的話，搵建制派，我唔會接。

吹水台

［防禦真空］如果Admins喺聖誕同平安夜都同女做愛

香港黃絲評論員黎講，應該點排？邊個高質邊個垃圾？

香港仲用咸水沖廁算唔算過時

頭先撞到個靚女

原來仇思達 （無敵神駒）係工程公司董事咁有錢 ！？

有冇人睇過 20世紀少年？

如果李克強係中國國家主席，曾俊華係香港特首，今時今日會係點？

成人台

[多圖] 爽過番印度

香港第一位 女巴士司機原來係OL

[多圖]痴撚線，勁撚大波聖誕女郎

黃世澤真係鬥黃表表者

其實暗殺甘迺迪條友係咪時空旅行者？

神咲詩織，結婚！

有乜證據話鍾培生係藍絲？

沈旭暉：眼界跨越邊界 你會豁然開朗

黃毓民：港政治人物一係走上街頭，一係走佬，一係奶，別無其他選擇。

百萬網紅「睡19歲親妹」 親吻又滾床網看傻眼

覺唔覺得連登app已經可以換icon?

[港女] CLC香港成員Elkie向公司提出解約

屌你老母天文台俾返個冬天喎

del po

（慎入）活劏人體加生吞

13cm以上即可 F奶網紅帶SWAG女優西門町舉牌徵炮友 警帶回釐清

一人幫基爾諗一個解釋

喺屋企攬住條女上連登揮手

咩而家個'慈'字係草花頭？

（公屋）到底點先可以搵到噪音來源

我想走出嚟澄清有關於大J食沙律事件

熱血時報搞樂壇頒獎禮咁大件事冇人講？

時事台細蚊仔應該睇下呢個youtuber

如果落埋雨 氣溫一定更清涼更正

香港嘅樂壇已經贏撚咗

冇聽過姜壽嘅歌 有冇人send首聽下

黃毓民 + 練乙錚 : 不要對海外抗爭存在太大幻想，出到去其實冇得搞 。

仇思達你on9㗎，唔撚識姜濤咪唔撚識囉

白卡lunch哥同大波man乾杯！『中國必勝』

(花生)KOL反擊黃世澤

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

點睇波台有班傻鳩係要咬住攬抄巴唔放？「同大家update下波台d手法」

（投票！要人！）我最討厭的男歌手女歌手

攬炒巴劉祖廸 我屌你老母

點睇陳云根一日4,5個post狂屌「醫官禽獸」

波台狗係現實生活中根本就狗都不如

連登仔平均年齡

一po睇清波台狗分化手段

時事台咁撚樣學人話反cup？

家陣更加可以大條道理廢支歷新年啦

兩張圖話你知波台同時事台有咩分別

【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

請admin參考

"攬炒巴劉祖廸 我屌你老母" post入面嘅5毛藍絲list!

互推推到上熱門

【多圖慎入】簡單整合 攬鈔巴至今既成就！！！

黃世澤 vs King & Prince

【突發】我已掌握波台狗係有組織既證據！

攬炒巴見字速入！

請珍惜攬炒巴（認真）

[現實］一張圖睇出時事台同波台實際分別

黑 洞



鍾銧團隊（StandwithHKD) 肯出黎回應拎左1600萬去邊未？

鄭錦滿：2021年首宗政治檢控案件，是由黃、藍絲與暴政聯手促成的；黃洋達，鄭松泰：政治檢控！

鄭松泰出事！

陳雲：BNO在手，走得就好走。

當年因 今日果

elon musk 個仔叫 x æ a-xii

許智峯助理 爆喊宣佈 著草英國 家人說 他被許智峯騙了 ! / 格仔 郭政彤 大眼 新潮民

時事台2020 top10最佳會員

劉德華淪落到要同抖音直播主拍片

曾經做過中國解放軍三軍總司令，你問我答

港資咁撚閪 啲連登囝仲要求人地唔好做中資唔好做政府工

盧斯達：「相信陰謀論的特朗普支持都是甩皮甩骨人」

原來稻中樣真係可以食正囡

可愛女生「下海拍啪啪片」 在台AV女優爆料：不是被騙就只有1原因

［恭喜］岑敖暉與Now前主播余思朗註冊結婚

請支持“徹底廢除支曆新年運動”，全面抵制支式垃圾

牧羊記 #304431 低質時事台分化撚會員

大家肯承認所謂華夏文明根本係世界毒瘤未?

27歲Manson為保偶像光環 狠飛編劇女友

以99.9%的光速飛行，飛27光年要多久？答27年的人相對論都沒學好

陳雲：最終統治香港的，好可能係我陳雲

[匠人精神] 為達成RPG史上最大連擊數他堅持12年按了3749小時手柄

尼古拉·特斯拉為什麼會被神化？看下他做過的事，你就知道了

體育台

據報奧斯爾與阿仙奴解約 轉投土超費倫巴治 曾於 Twitter 聲援維吾爾族人

「多圖」估 圖 中 少 女 國 藉 ！

白兵呢2個弱智仔真係傻架啵

[突發]長毛結婚

日本頂級恐怖片《亂鬼龍》，能堅持看完的人寥寥無幾。

陳偉業：特朗普害死了香港，是最貪腐的總統！ 將收集撐侵的香港評論人言論！

深田詠美成名路上11件事 以為她靠整容翻身就錯了 背後大有故事

即使今日拜燈宣咗誓，侵其實仲有最後一張牌可以用

覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？(2 (第二個post))

想問無神講者的既巴別塔 港版吉川卓老婆 係做咩職業

體育台

皇家馬德里教練法國球王施丹確診感染中國肺炎！

Bilibili

曾志偉回歸TVB做高層改革綜藝 余詠珊：呢段時間我係做得唔好

娛樂台？

鄭松泰：扮乜嘢睇委任證？做場瘟疫大戲等黃絲開心下～

娛樂台？

聽翻叻哥首《我至叻》真係好唏噓

幼齒女模比基尼大恥度 慘被痴漢騷擾1年

娛樂台

全城預購大J品牌新出斜孭袋預訂1099

深田詠美鬼滅Cos「戀之呼吸淫亂柱」

娛樂台

其實公屋單位要考慮下裝分體式冷氣

覺唔覺訓碌架床既人好低賤

【專訪】金剛月入近50萬 土豪式揮霍：如果慳慳哋樓都有幾層

娛樂台

小妹: 如果係黃泉遇溺浸死左 咁會去左邊？

譚校長癲嬅勇奪最討厭男女歌手獎無人講?

岑敖暉今日正式簽字結婚

中大BBA莊 dem beat流出 氣勢超越和聲beat

日本艦娘玩家程序員洩露代碼 網友：年入300萬不是沒原因

［一言驚醒］啤梨哥 屌柒後生：走呀柒頭！！你咁鍾意香港把撚呀戇鳩仔！！

攬鈔巴幾時出手買GME？

飛夢出咗新片 我而家一次過屌柒你班偽黃撚

飲食台

龍 門 冰 室 午 餐 昆 水 ， 苦 主 上 網 申 訴 冇 人 理

已經係2021年,香港人憑咩仲笑我哋澳門人?

[荔枝角拘留所] 政界新人王刑滿放囚

高永文醫生唱RAP 竟然係連登咁大件事 • 究竟係咩事 點解咁都冇人講？？？？！！！

泛民，你地仲未諗到一個可以兼容熱狗呢D本土派既黃色經濟圈嗎？

攬抄巴po引證波台大部份account都要block

覺唔覺杜汶汗(杜狗)去到台灣餐餐都提撚住自己食咗幾錢勁撚戇鳩？(3 (第三個post))

認為狙擊post應該去到某一點就cut off
搬去吹水台

否則成個台都係哩啲posts

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

雞扒妹俾人性騷擾咁大件事冇人講我講

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

鄭松泰：正，食 COVA，一收收三個！；美心擴版圖 奪COVA港澳特許經營

點解iPhone 咁貴仲咁多人狗衝？

連登仔當日打到呂麗瑤變地底泥，而家雞排妹單嘢就個個變女權撚

而家啲易容術又似樣又方便

陳雲：大限來臨，我可能在辛丑年死去

23歲日本名校畢業高材生，做女記者取材AV界直接下海，自曝收入翻7倍年賺3000萬

同一post內重複貼圖三次洗版

黨政府：正討論修訂《入境條例》倡入境處長可拒乘客出境 禁走佬

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

陳雲：新年第一咒 - 皇天擊殺港共納粹。皇天擊殺醫官禽獸。港共納粹鷹犬爪牙，早死早着落地獄！

日本嫩模體驗陪睡兼職，顧客付錢即可解鎖特殊服務

仇思達：不要幻想可以抗爭，請面對現實，只有 移民/順民 你揀！

鄭松泰：黃店盆菜既成為大年初一的熱話，今年真係要庖丁解牛、牛角掛書嘞～識食會食大家樂

鄭松泰：先有黃色酸盆菜，然後係黃色朱古力、黃色糉、黃色月餅⋯⋯ 凡事立場先行，懶於思考，自然劣幣驅逐良幣。

<又係佢> 鄭松泰： 黃色盤菜、黃色月餅， 劣幣驅逐良幣

陶傑: 特朗普原本應該會嬴，點知某燈神痴埋黎搞到沉船，話佢山泥傾瀉式大勝

個教授好撚靚仔

鄭松泰：入境條例修訂，成班黃絲起哄，懶於思考

容海恩相隔5年再着旗袍賀情人節 袁彌昌讚好

鄭松泰: 手機已裝「安心出行」App

吹水台

唔講政治，Save HK 創辦人幾靚仔，衣著又有品味

黑 洞

የኢትዮጵያ ፈደራላዊ ዲሞክራሲያዊ ሪፐብሊክ

陳雲：屌渠老母臭西。本土民主前線搞臭本土、港獨個名，最後回歸泛民，接受捐款方便些吧？

蟲太：你問我點解香港搞成咁？因為懶囉，人云亦云，懶於思考囉。

上撚左黃世柒個五毛list係咪會被歐美制裁？

仇思達怒屌世柒

鄭松泰：食晚飯會被認定為藍絲 逾30黃店寧棄晚市堂食

連登五毛黨名冊

世澤請入，已經幫你捉哂五毛入list,一個都無少

［五毛冊］黃世澤呼籲：連登需立即封禁以下會員，否則連登將變垃圾缸！

黃絲最黑人憎的地方, 莫過於今天的我打倒昨天的我

鄭松泰：朋友向食環投訴叫黃店外賣食物中毒，卻得不到受理。我對他說，我不會協助你的，我怕人話我「篤灰」呀……

25歲要有幾多資產

[黃絲kol唔撚講]連登共諜最怕的陳雲醒醒你！

鄭松泰：「黃色區議員之亂」為何出現？是因為群眾太好騙。黃色議員沒有論述，亦沒政治綱領，依從民粹，群眾說一，不敢說二。

黃世柒係弱鳩智

大J自家品牌出新帽益手足無人講？

屌你老母梁凱晴做區議員做到咁撚得閒都值得吹奏?

原來高登音樂台係熱狗同band友fans 唔怪得知高登一直都咁多熱狗

以後所有會將啲片set首播啲youtuber我一概unsubscribe

仇思達屌撚柒爆on9仔黃世柒

仇思達與高登電台之亂

飲食台？

[藍撚到黑］阿嫲食譜（Ah Ma Recipe)創辦人 蘇頌嵐：你班仆街不如揾紅毛泥封7哂啲窿，咪唔使屈黑警強姦囉

正式定義立場為垃圾媒體!!!

岑子杰揀跪？政權係對人不對事，條例只係後補後解冠冕堂皇地搞你

星爺死既程度可以去到邊？

大家準備好 tvb 星爺系列十連播未？

娛樂台

吳孟達情況危殆轉入深切治療部 親友趕赴醫院！

睇返周星馳d片原來叻哥d配角都好好笑

Samsung 呢個字點讀

陳雲：高官打疫苗都是難以服眾的 客觀可靠的打法，是給陳雲打，保證見效。

不斷地將鄭松泰打成藍營嘅人，倒不如鬥紅鬥埋曾國衛

［突發］陳雲老師復出 成立香港市民黨

討論下反共以外嘅民生問題？

梁振英用「陳雲」證明香港包容反對派

假如香港人最終選擇TVB大一統樂壇 請所有抗爭文宣旁聽送車黃圈眾籌post自動收皮

點解試當真個logo唔係藍色既

［轉載］清朝國旗的由來

盧斯達：如何評價吳孟達在香港文化系譜的地位？

娛樂台

鍾培生開記招落自己面係咪搬石頭砸自己的腳既例子？

其實林作係咪有上開連登？發覺佢幾識撚狗

[突發] 林作魔鬼筋肉人地獄式死亡特訓曝光

神魔之塔係咪最黃既game

同為愛國青年，點解楊岳橋要掹鐵而泰博唔駛？

林作棄法從保算唔算未卜先知香港冇法治？

交加街 38 號點解咁多正皮？因為佢講中連登囝 CC TOY 心中嘅烏托邦

垃場捨得道歉未？

見到蝗細蛭比連登五毛恰到眼濕濕搵流細娘安慰，覺得好冇天理

要係連登俾人話係五毛真係好容易，仲易過出街買可樂飲

陳雲：香港的暴政，並非源自中共，而且源自香港的中產階級。

cctoy:試當真係藍

黑 洞
cls

多唔多的士司機扮唔識路？會展都唔識去...

鄭松泰：中旅社搬咗去 泰學堂 樓上，今次又俾人老屈投共，仲要樓上樓下，水洗都唔清咯⋯⋯

體育台 ？

[突發]波台會然Party合照流出！

其實渣狗（大渣哥）係咪戇鳩鳩上腦？

法國神駒成個星期冇出片

李元玲自殺

威廉王子咁有錢點解唔整吓個頭髮?

全城瘋搶大J新出暖水壺連運費特價$500

交加街38號 = 蝗世宅

公民黨余德寶：若今次不封中上環，亦不應再封基層地區。

內部消息：「翡翠台」或需改名

一人n張 好撚心up既相

黑 洞

12345678910

黑 洞
..

CCTai又去咗美心用饍

唉。。。。。

覺唔覺中國像舊rpg game入面既魔界

今日上堂個女仔同學突然喊撚左

劉正話布林肯制裁名單係對中國示好

會員「交加街38號」係咪就係黃世澤本人？唔該你收下皮啦

[疑似PR] 繼屈屈毛之後, 開始有屈澤出現

鄭松泰：關乜嘢事吖，純粹感覺上邊個個樣「黑人憎」之嘛，同黃絲說理會拖低智力的⋯⋯

我係Kenny yip 今日教各位毒L溝女

鄭錦滿：我哋嘅義診項目，原本某黃店龍頭話幫手埋單，不過畀咗幾個月，就話唔信我哋條數，要有單有據有個人資料先繼續科水。

【黃色經濟圈防分化】隻仆街白兵五毛共諜又拍片想分化黃色經濟圈！！！！！！

屌你老母啊 死熱狗 日日屌龍門 又要問龍門攞錢 冇撚野呀

體育台

康文署低級錯誤 龍門高度不一 兩女子足球賽延期

體育台

[狂賀] LeBron James右腳踝扭傷 目前「無限期停賽」

近年毒撚數字大幅上升 30歲或以上嘅青頭仔 高達27%！！

civil engineering student knows

連LG都退出手機業務... 支國坐擁世界「手機市場」半壁江山！

冇留意哂，香港本地音樂、電影、足球係咪都多人睇左

點解買股票個個都叫人唔好買孖展

如果性交可以幫香港轉運......

鄭錦滿：黃色KOL真係好陰毒，推高疫苗接種率

鍾培生後生嘅時候算唔算係毒撚？（有圖）

潮流教母 單春老婆 出咗聲名未呀？

有冇手足依家會好似我咁做？

港女要求低, 男伴似古天樂就足夠

鄭松泰：呢兩日個個都爭住表態，我無乜呢個煩惱，因為熱狗係有做時裝嘅～

見到坐緊監果班所謂義士食飯都咁有要求，我就覺得好好笑

娛樂台？

[盲撐風氣]其實我唔明姜濤有咩好吹奏

有冇人識得化妝變鬼佬

白兵多部收費視頻流出

有冇巴打買到連登卡 想收

仲有冇人記得 ICQ

要求搬去吹水台

唔好係黃店就鳩衝（6）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

2021年仲未肯正面回應賣中資廣告同注脂牛事件嘅黃色騙子 點cook guide馬田肯收皮未[2]

鄭松泰：黃店在藍到黑的場開舖，咁即係黃定藍？

熱狗又想鬥死齊柏林

（突發）羅敏莊有咗 千嬅6.18生得！！！！！

唔識分 政事台點用？

連登係咪真係咁多痴線毒撚，一幅人地ｋｉｓｓ下，渣波相可以爆７版

陳雲：今日身體有點病痛。時日不多了。

［繼續抽擊］杜汶澤：劉細良城寨是 小眾邪教 。

d熱狗白票兵追擊完未呢？

最近咁多人批鬥kol,突然想知香港有咩kol值得聽?

啤梨同林匡正有冇做過愛？

政事/吹水台？

連登CCTOY笑話紀錄大全（1）

發覺好多人比住宅噪音玩撚死

白卡兵挑機軍火佬

港交所上市公司西證國際聘副總裁 入職要求列明「中共黨員、愛國愛港」

神~明~來~到~~~香港眾神系列 Ep.1

明知連登有咁多黃絲泛粉城粉，咁仲留喺連登做乜柒

香港廣東話好多同英文有關

有咩野係以後疫情正式完左後你會第一時間做？

威廉王子38歲 哈里王子36歲

熱心人士考古 劉細良真係捉鬼